板藍根

板藍根有冇效